個最高大法官Allen Ginsberg成世最失敗係咪冇上呢到睇下連登時事台點評價佢

有睇我地啲美國政治法律評論佢會做少好多錯決定。

無計啦，鬼叫而家 beat generation 多左膠